（純討論中共局勢）616呢招好撚高

中共維穩真係有一手 左膠 民陣 警方 黑社會 資訊 媒體 義士 唔排除埋金鐘死個個 成個局勢太完美 同合邏輯先
恐怖 佢係咁笑 笑到你心寒既恐怖 到底香港而家玩緊場幾大既局？ 世界和平左 但玩既野仲恐怖過冷戰 細佬發左好多次夢 69 12點前聽到人講：金鍾個環境好有當年佔中既氣氛 原來唔止我咁覺得 佔中既結果 同輸左幾多大家都知 12點後衝擊就係變數 只有極右先係唯一出路 其實2億個人上街都唔及5000個勇武 this is Sparta
醒得太遲已經埋下風險既種子 亦唔會再有第二個梁天琦出現 香港自回歸後既抗爭 同今次都係收皮收場 旺角係一次人為既奇蹟 成功係有人比錢搞 吉魚蛋變到有人識起磚 連路牌都識起咁勁？ 咁岩仲要有工具係身（汽車維修員有一個士巴拿係身係好合理既事？）對比69係無人做 鬥志都無 30人以上會驚3個交警 總括近三次行動整體都係失望 佔領車道係無意義 要佔就應該佔領太陽（參考太陽花成功原因）經過616之後 近期再無突破性進展 香港就玩完 再眾唔到勇武民心 西藏係失敗例子 但新疆一定係成功例子 只係無香港咁好運 世界已經幫左香港好多 睇你地爭唔爭氣 如果7月前都無突破我就會化身玉皇大帝同耶穌既代表請問米婆求證金鍾死士既真相 順便話比佢知香港人有幾廢 Do you understand¿

歡迎大家熱烈地彈琴熱烈地唱

你收皮啦屌你老母，個個post都講緊兄弟爬山，幾個人講係鬼就成個連登都係咁講，你林鄭黎架？幾個人掟磚就全部人掟磚呀？？？？？？？？？分化撚死撚開啦

黃背心從來都唔怕俾人清場
因為民心還在

我就係香港口中既最後希望 希望大家可以珍惜最後一個真·智將 ！！ 挽留ok

你有野你就講，冷嘲熱諷就唔該收皮

屌你老母分化撚

一啖砂糖一啖屎，佢地知香港人無咩記性，所有新閒hit唔夠3日

就係度拖，再玩下語言藝術，咪消耗哂大家啲努氣值囉

今次輸左都唔知要幾多十年先再儲夠⋯

人生有幾多個十年⋯

勇唔係唔勇，啱timing咪勇囉
黃背心今次俾人清，就有下一次行動
記住，返歸不等於放棄

佔中就係輸在鳩佔
政府就日日喺度播種，最後民意逆轉

認真post 無人理

你講野幾似有精神病
會唔會考慮睇下醫生？

大家唔好比負皮影響先入爲主

我唔係精神病 我只係想用簡單既方式 去令大家用多d屎眼去思考

我雖然冇導人向善嘅崇高理想 但至少我仲有一顆餘燼嘅鬥心

正負有得洗，留言唔會
請睇留言喇，分化係土共最樂意見到
請集中屌777

火係代表自由既象徵 自由女神火距 奧運火距 西藏嘅自焚都係代表自由

我地應該接受火焰 而唔係拒絕火焰 仲撲滅佢

既然雅典娜離棄我地 就應該同普羅米修斯同一陣線

鬼ac注意

最憎人叫我鬼 我係香港最後希望